參考新聞：抗議政府腐敗 千人不買票進入地鐵車廂

中國網1月2日訊 據法國《費加羅報》網站12月31日報道，31日，近千人聚集到伊斯坦布爾塔克西姆廣場地鐵站，要求實施免費公共交通並向政府腐敗提出抗議。
遊行爆發前一日，一名小商販因未出示地鐵票直接進入地鐵與安檢人員發生沖突並受傷，31日的示威活動正是宣泄人們對這一事件的不滿。
在工會和年輕人的號召下，示威者紛紛不買票湧進了地鐵通道中，邊走邊向安檢人員喊道“如果覺得能輕易打到我們，那麽你們就來試試”。
很快，示威者的目標便轉向了總理雷傑普·塔伊普·埃爾多安領導的政府，兩周以來，政府面臨的腐敗案件已經導致二十多名高管被監禁，三名部長辭職並導致內閣重組。
“這些盜賊將要把錢還給人民。”示威者喊道。
“每買一張地鐵票，就是往他們的鞋櫃裏塞了一筆錢。”一塊標語牌上寫到，暗指在此次反腐案中，警方在某些嫌疑人的鞋櫃中搜到大量現金。還有其他標語牌寫著“比拉爾（埃爾多安，編者註），你能為我們的車票買單嗎？”
土耳其媒體在報道此次案件時指出，負責此案件的檢察官懷疑的對象包括總理雷傑普·塔伊普·埃爾多安的兒子比拉爾，但尚未在官方文件中發現其子與案件的聯系。“他們的孩子們口袋中塞滿了錢。”示威者又喊道。
“每個人都應該有乘坐公共交通的權利。”一名26歲的學生Cihan Agak喊道，“打壓群眾，欺壓窮人，這和法西斯沒什麽分別！”他直接地說道，“我們將繼續為我們的權利抗爭。”
據土耳其媒體報道，在安卡拉和伊茲密爾的地鐵站也爆發了同樣的抗議活動。
在土耳其首都，上百名示威者與警方發生了正面沖突，警方不得不使用警棍驅散示威人群。據土耳其多安通訊社報導，沖突至少造成一人受傷。（實習編譯：姚倩）

麻煩推到完場

希望各位連登仔留意外國經驗

推到有人睇到

Push

我唔反對任何行動但希望各位反思點可以有效發揮影響力又唔會失民心

要搞到狗鐵唔敢再出賣香港人

引埋其他乘客唔買飛

你塞閘門影響唔到港鐵
啲人入晒閘你點阻佢出閘都要比錢㗎啦

利伸：唔鼓勵犯法

只要夠多人唔比錢狗鐵根本奈你唔何
D staff得小貓三四隻

要夠人，如果唔係只係當你撘霸王車

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

所以咪話要搞到佢地唔敢再出賣我地
其實日日可以塞佢閘門幾多次？
咁樣都唔係直接影響到高層同埋佢哋嘅收入
所以我哋可以諗過第二個方法
而你所講既亦係一個幾好嘅辦法
可以搞搞
不過一定要人多

我試過著西裝用學生八達通入閘
畢業之後仲有幾個月用到
啲人話check飛我照走（因為走快遲到）
我入咗人群佢都搵唔返我

咪係，港鐵錢已袋理撚乘客幾耐先到

跳閘機坐霸王車，好撚過班傻仔阻人返工啦

我最近都唔搭狗鐵
但係今朝迫於無奈要搭
雖然我架車受阻
但我好開心
但係好多香港人好鍾意準時返工

搵日齊齊跳

直接cut走佢一條財路
屌佢老母成撚日壞車但係就年年有加無減

少人俾佢截的話
一句撻過去
元朗一大班人直接跳撚閘呀仆街
收撚左佢地錢先再收我地啲錢啦

內地遊行有機會跟住做

內地遊客

法國成日都有，港豬點敢

可以參考
港鐵站內講普通話係咪冇人會接

拉？

唔鼓勵犯法
唔鼓勵塞車門

搞依種不合作先好

唔影響人

返工嘅繼續返

但又搞到狗鐵

有效果得黎又有民意

發夢嗰陣好想試 但其他人唔一齊做就好難做

如果真係有人搞
到時港鐵會亂check飛
搞埋藍絲
好似元朗咁

重申唔鼓勵犯法

推

唔該晒

唔該轉去所有話塞車門post
利伸反對違法塞車門

help to push

唔該轉去咩塞車門post

push

其實跳咗閘 唔俾錢會點 犯咗咩法?

原來港鐵附例 粗口都唔俾講...

自由行同胞

幾好，我都唔想畀錢地鐵賺